如果我係曾鈺成，我會咁樣說服 poly學生

係poly u入面度過左幾十小時，
痛過，驚過，傷心過，
個個都寫哂遺囑
已經有死既覺悟

黑警，民主派，校長老師 試過說服
無人成功
因為佢地知道黑警唔敢全軍進入
明白投降之後等住自己只會係私刑，假證據同暴動罪
相反，只要等落去，香港人一定會嚟救援

大批香港人出左嚟，佢地既家人，
昔日既戰友，有勇武，有和理非
兵分幾路，但都無功而還
而黑警既暴力不斷升級
水炮車，閃光彈，甚至舉起埋步槍
市民受傷，被濫捕，發生人踩人既慘劇
佢地只可以睇住直播 咩都做唔到
比起當日阻擋黑警攻入 更加令人心寒

只要曾鈺成講幾句類似以下既野
"佢地受傷都係為左你"
"唔通你真係忍心"
"你屋企人一路聞緊催淚彈都唔肯走"
"我地講唔掂你 警方就會開始用步槍清場TST"
"今次係你地最後機會"

有哂覺悟既學生 唔係輸比曾鈺成
黑警 暴政 或者懦弱
佢地係輸比自己既溫柔 人性
sad but true

有人認同請幫我推下

岩岩發夢
和理非同勇武比例都係同之前一樣
相差極遠
希望和理非可以平日做多少少
if we burn, you burn with us
當雙方武力差距極遠 而令我方出現巨大劣勢時 可能攬炒先會對方驚
贏唔到既就要全香港一齊輸
核彈都唔割

1

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

民主派有入到去咩